我已經支持咗香港10年所以今日理直氣壯上深圳玩

今日成班為咗打卡既傻尻上街 仲唔係我翻深圳玩既日子？

你地冇資格批評我嫁 我係我老母個閪到個陣已經反緊中共喇 我唔係香港人唔通你班打卡撚係啊？

我都撐咗香港咁多年 抖一次係咪唔得啊？

你玩你事 玩完仲要懶係野咁打段咁既野做乜？想表達啲乜？早人幾年玩社運係香港英雄？定係你今日唔行岀嚟好有理據？優越感從何而來？今日唔企岀嚟唔緊要 但做完港豬又要拎翻個牌坊咁 你仲嘔心過班為打卡而行岀嚟既人。

北上做雞呀？

who.jpg

死臭雞
唔配做香港人